覺唔覺依家個啲明明好social嘅人都話自己毒撚 真係好虛偽

毒撚呢個稱呼都可以做光環扮謙虛
連真毒撚嘅容身之所都要俾班mk文青霸埋
洗唔洗逼害到咁呀

你

對唔撚住囉

趕絶 但唔消滅 令佢地無生存空間 但唔可以死
因為仲要佢地嚟墊底

你gel頭

sorry講錯==你冇

我自帶訓教gel頭技能
訓醒就gel到好似韓星咁 唔洗用髮泥

牙伊琴日gel晒頭黎搵我同牙摩食飯

你地咪一鳩撚樣

上面幾個全部都MK

幾場一齊卜場打羽毛波

幾時*

唔會同MK打

你係咪已經唔可以打波了

我毒撚 雖然有做過下尖

同意

點先係真毒撚

你估我真係真心話自己毒撚咩
引鳩其他人話我唔係毒撚
等佢地讚我多FD咋
你又真係咁真心
真係可憐

呢位ching今日有冇見到有人用漏音耳g聽毒撚歌

唔虛偽點social

龜蛇果d樣 = 真毒

真毒撚概念圖

又貼美波

美波動物台雨宮蓮黎
上次食飯見過

其實係因為有啲人搞錯咗毒撚嘅定義。以為毒撚嘅意思=冇女。所以依啲人咪會話自己=毒撚

你件垃圾咪其中一個

啱啊

我明明好social但係比人話毒撚
點睇

好social都可以係有毒撚既時候嫁wo

因為你真係

結咗婚生埋仔都話自己毒撚啦
真係毒嗰啲唔會認自己毒，唔覺得自己有問題，即係冬天個身都臭到仆街成陣口水味嗰啲

因為毒撚個形象多人吹奏囉 越黎越多毒撚好自豪
咪多人爭住認係毒撚 即係好似打機既女仔多人bye 咪一班港女爭住認自己都鐘意打機

見過條人一年拍幾次拖話自己毒撚

咪就係 又去船p 都叫毒

入一入感情台就明啦

阿豬阿狗都話自己毒架啦
eg. 偽毒...

美波帥照

個樣p低左wo ching

上面果張假既

美波真人圖

寫財經果個渾水就係人板

Social係扮出黎架

其實唔係拎光環
係抽毒撚水

有時係外表扮到幾好都好
心入面諗法係毒就毒嫁啦
有時唔敢出聲 唔敢同人social..

係咪唔知咩係毒撚
你social但有時好摺正常人

屌 樓主咪一撚柒樣 樓主既comment MK到爆
又要拎光環又要踩人幾踢 最撚噁心